<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
    <rss version="2.0">
        <channel>
            <title>Limes Volleybal Nieuws</title>
            <link>https://www.limesvolleybal.nl/</link>
            <description></description>
            
            <item>
                <title>Algemene ledenvergadering 23 september 2025</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2692185_algemene-ledenvergadering-23-september-2025</link>
                <description>Het is weer tijd voor onze jaarlijkse Algemene Ledenvergadering (ALV)! Deze ledenvergadering vindt plaats op dinsdag 23 september in de bestuurskamer (links van de kantine) in de Paperclip van 20:00 - 21:30 uur. <![CDATA[<img src="" alt="Sample Image">]]></description>
                <pubDate>Sat, 06 Sep 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
            </item>

            <item>
                <title>Schoenenavond</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2627393_schoenenavond</link>
                <description>Donderdagavond 4 september wordt weer de schoenenavond georganiseerd. Tussen 19:00 en 21:00 uur kun je in de Marezaal schoenen passen en ook gelijk meenemen. <![CDATA[<img src="https://primary.jwwb.nl/public/o/o/u/temp-ulvyaxvuyvozbfuevdvd/limes-schoenenavond-2025-standard.jpg" alt="Sample Image">]]></description>
                <pubDate>Sat, 26 Jul 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
            </item>

            <item>
                <title>Thuisprogrammamaker gezocht!</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2585049_thuisprogrammamaker-gezocht</link>
                <description>Na een aantal seizoenen met veel plezier het thuisprogramma te hebben verzorgd voor onze vereniging, ga ik hier na dit seizoen mee stoppen. Graag draag ik dit takenpakket over aan iemand anders. Daarom zijn we op zoek naar een opvolger! <![CDATA[<img src="" alt="Sample Image">]]></description>
                <pubDate>Sat, 28 Jun 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
            </item>

            <item>
                <title>Grote clubactie: klimmen bij Parque west groot succes</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2575174_grote-clubactie-klimmen-bij-parque-west-groot-succes</link>
                <description>Het team N6-2 had als team de meeste loten verkocht  bij de Grote Clubactie. Hiermee hebben ze de prijs gewonnen om de 3 uur te klimmen bij Parque West. Omdat de prijs voor 15 kids was, zijn ook N6-1 en N6-3 meegegaan. Wat hebben de meiden en jongens genoten van de hele middag. <![CDATA[<img src="https://primary.jwwb.nl/public/o/o/u/temp-ulvyaxvuyvozbfuevdvd/whatsapp-image-2025-06-14-at-14-02-00-standard.jpg" alt="Sample Image">]]></description>
                <pubDate>Sun, 22 Jun 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
            </item>

            <item>
                <title>Extra tickets beschikbaar voor duels Oranje bij VNL in Apeldoorn</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2548138_extra-tickets-beschikbaar-voor-duels-oranje-bij-vnl-in-apeldoorn</link>
                <description>Voor de wedstrijden van de TeamNL Volleybaldames bij de VNL in Apeldoorn (9-13 juli) komen extra tickets beschikbaar.Uitbreiding van de tribunecapaciteit op Rang 2 maakt het mogelijk om in Omnisport nog meer fans bij de duels aanwezig te laten zijn. <![CDATA[<img src="" alt="Sample Image">]]></description>
                <pubDate>Fri, 06 Jun 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
            </item>

            <item>
                <title>Definitieve indeling jeugd binnenkort bekend</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2546988_definitieve-indeling-jeugd-binnenkort-bekend</link>
                <description>De afgelopen paar weken zijn er wijzigingen ontstaan bij meerdere teams waardoor het iets langer duurt dan normaal dat de definitieve indeling bekend wordt. We streven er na om in week 26 de teamindeling van de jeugd bekend te maken. De leden worden via de nieuwsbrief geïnformeerd. <![CDATA[<img src="" alt="Sample Image">]]></description>
                <pubDate>Thu, 05 Jun 2025 00:00:00 GMT</pubDate>
            </item>

        </channel>
    </rss>