<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
    <rss version="2.0">
        <channel>
            <title>Limes Volleybal RSS Feed</title>
            <link>https://www.limesvolleybal.nl/</link>
            <description></description>
            
            <item>
                <title>Aangepast trainingsschema voorjaarsvakantie</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2333252_aangepast-trainingsschema-voorjaarsvakantie</link>
                <description>Hierbij het aangepaste trainingsschema voor de voorjaarsvakantie (24 t/m 28 februari);</description>
                <pubDate>Sun, 16 Feb 2025 00:00:00 +00:00</pubDate>
            </item>

            <item>
                <title>Helpende handjes gevraagd op 22 maart bij CMV-toernooi!!</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2318193_helpende-handjes-gevraagd-op-22-maart-bij-cmv-toernooi</link>
                <description>Zaterdag 22 maart 2025 wordt weer ons jaarlijkse 23e Limes-Cool-Moves-Volleybaltoernooi gehouden in sporthal de Paperclip.</description>
                <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +00:00</pubDate>
            </item>

            <item>
                <title>Ga jij mee naar de Volleyball Nations League in Apeldoorn?</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2318156_ga-jij-mee-naar-de-volleyball-nations-league-in-apeldoorn</link>
                <description>Van 9 t/m 13 juli komt de Volleyball Nations League (VNL) terug naar Nederland! DeTeamNL Volleybaldames spelen vier topwedstrijden in Omnisport Apeldoorn. Ben jij erbij?</description>
                <pubDate>Sun, 09 Feb 2025 00:00:00 +00:00</pubDate>
            </item>

            <item>
                <title>Geslaagd Glow in the dark toernooi!</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2227205_geslaagd-glow-in-the-dark-toernooi</link>
                <description>Ondanks dat deze week (i.v.m. de vakantie) geen reguliere trainingen waren, hebben onze leden hun volleybalkwaliteiten in het donker mogen tonen. De afsluiting van het jaar met het Glow in the dark toernooi is zeker geslaagd te noemen.</description>
                <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 00:00:00 +00:00</pubDate>
            </item>

            <item>
                <title>Wedstrijd Heren 1 (21-12-2024)</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2223318_wedstrijd-heren-1-21-12-2024</link>
                <description>Heren 1 heeft dit seizoen een wat stroevere start gehad, maar lijkt de laatste tijd weer meer op elkaar ingespeeld te raken.</description>
                <pubDate>Sat, 21 Dec 2024 00:00:00 +00:00</pubDate>
            </item>

            <item>
                <title>Geslaagde Pietentraining!</title>
                <link>https://www.limesvolleybal.nl//2193856_geslaagde-pietentraining</link>
                <description>Alle miniteams waren op dinsdag 3 december uitgenodigd voor de Pieten-training.Het 1e en 2e volleybalveld in de Weide Wereld werd omgetoverd voor een  Pieten-training. De avond met ong. 50 kinderen begon met het gezamenlijke Pieten-kaartspel en hierna gingen de teams bij een van de acht Pieten onderdelen starten om hun pakjes door de schoorsteen te mikken, ballon in een hoepel vangen, pakjes doorgeven enz.Om de zaal schoon te houden voor de kregen ze na afloop bij de uitgang van de Roetveeg-Pieten lekkere pepernoten en een chocolade Sint lolly.Dank en super fijn dat MC 1 en JC 1 voor een keer samen wilde trainen. Hierdoor hadden wij een extra veld ter beschikking.</description>
                <pubDate>Wed, 04 Dec 2024 00:00:00 +00:00</pubDate>
            </item>

        </channel>
    </rss>